大家覺唔覺得清場地方 選址好重要？

可能1999 想講既係 將個戰線放返去應該放既地方
會唔會好啲